突發：天水圍港鐵垃圾職員查飛 後生仔捉後生仔

頭先見到班垃圾查飛狗捉住個後生仔 其中仲要有有個後生女同埋一個後生tb 真垃圾黎 原來真係有咁多後生藍絲

中環金鐘嗰啲都有
上落班就出黎

不嬲64比

係連登講到老人就一定藍

蕭生就老啦

你去時代睇下大把老野支持蕭生

信連登就死得啦

photo photo

無影到啊..... 唔知有無其它手足有影

大把人打份工唔會理黃藍 仲要呢個時勢

後生遙遙就做藍絲真係好撚嘔心

死tb都唔講啦 有個眼大大幾靚女都做黃狗

黃衫狗

便衣唔通同你講

做查飛狗唔緊要
見到後生仔就上去捉真係低賤

做狗鐵既都係狗嚟

仲要係後生捉後生

8:30 分左右佢捉左我
不過我一跑，佢仆左街 拉唔住
今朝發夢

如果我係做黨鐵 我唔會同你發生肢體衝突
見你用綠卡出閘咪行埋來同你講 出手捉把撚咩
你要走咪走 追咩柒呀
依家做黨鐵個班正義撚上身咁 個個當自己係速龍

呢啲撚樣真係死十次都唔夠

見到扮見唔到啦 仲過去同佢講

條友仲要好柒串
狗
我

狗：先生麻煩你出示一下八達通
我：哦
狗：呢張無入閘紀錄喎
我：無喎係呢張，等等我揾清楚啲
狗：如果無既話 根據港幣附例罰款500
我：我就慢慢好冷靜咁放返好啲電話落袋，拉好鍊，個斜揹袋放返前面，即刻跑走跳左出去
狗：拉唔住仆左下街

但係今朝我發夢時，落輕鐵再行上個月台見到有狗，我已經行左去中間位確保無黃狗，點知班仆街 係條樓梯後面凸半個龜頭咁裝鳩人

班黃衫狗而家無name card 學曬黑驚d衰野

睇唔清楚有無卡我睇條靚仔都係18-20 左右搭住一個啊叔，然後我係度嘈緊，佢地其他位既人會過來支援，仆街疊馬咁我見支援未到就扮合作，一行到閘口即跳走，然後行去出閘機 入去反而無人睇

下次要幫巴打

要幾垃圾先會咁後生走去做港鐵 人工好高？

天水圍都有依啲垃圾
真係希望有圖 認撚住佢